一人一個女仔都覺得好正嘅Ig女神

我先

25歲羨慕左

扮自爆借刀？

右下都好正

咁撚重裝甲

係咪我眼光太高